是日午餐

今日條街好熱

靚牛 靚家

嘩咁有米

4百會唔會貴左D
幾多g